旺角行人專用區下場 ＝＞ 特區護照 ＝＞ BNO

作者：chenglap

持有特區護照的人，在世界各國犯罪，做中國的間諜，做白手套洗黑錢，擾民，破壞自然景觀與文物。特區護照下場應該會像旺角行人專用區一樣吧？

Kenny Leung: 凡事只要原意被扭曲，事情向壞一面發展，於是攬炒取消它。

Edmond Chui: BNO 一樣有周融